有無人個Facebook app 重係藍色header?

感覺被facebook 遺棄

自推！
無巴打同我一樣？